# React Furino HomeWork  домашнее задание-2 по react

## установка и запуск

в корне проектра установить командой 
### `npm install`
в папке homework2_Funiro установить командой
### `npm install`
в папке homework2_Funiro запутить
### `npm start`

## установка сервера
в папке server установить командой
### `npm install`
запуск сервера
### `npm start`


## установка  порта клиенской части

в папке homework2_Funiro ->src -> api->AxiosAPI.js
#### _PORT : 8033 ( по умолчанию )

в папке server->index.js
#### port : 8033 ( по умолчанию )







